{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud selle poolest, et naudin kindlat t√º√ºpi p√§hklit."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida stringiga."},{"text":"Olen populaarne lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Minu lemmiktoit on akaatsialehed"}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kropin ja h√ºppan ning armastan k√§rbseid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Alustan kui tadpole"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad m√§rjad kohad"},{"text":"Mul on pikk kleepuv keel"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Jahib liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen merekiskja."},{"text":"M√µni peab mind hirmsaks."},{"text":"Ô∏è Ma tajun verd kaugelt."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kannan oma maja selili. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mu kest kaitseb mind."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalne triibumuster."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen √∂ine jahimees, kes on tuntud oma vaikiva lennu poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma huikan."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Hawk","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma olen marupiaal, mis humal ja kannab oma noori kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast"},{"text":"Olen tuntud jalgadega poksimise poolest"},{"text":"Kannan oma last, keda kutsutakse Joeyks."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Ma olen v√§ga aeglane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen ka suur ja sinine ja soolane. Laevad seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Katan suurema osa Maast."},{"text":"Olen koduks paljudele olenditele."},{"text":"Paadid reisivad minu pinnal."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Ma v√µin tinti pritsida, et p√§√§seda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Elan denis"}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, kes elab ookeanis ja kellel on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan laule."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu peas."},{"text":"M√µned minu liigid on v√§ga suured."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen kala, kes n√§eb v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on presensoorne saba."},{"text":"Meesliigid minust kannavad oma noori."},{"text":"Olen v√§ike kala, kes ujub p√ºsti."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen hiiglaslik veealune m√§gi, aga enamus minust on peidus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin purskama hakata."},{"text":"Mind moodustavad tektoonilised plaadid."},{"text":"Olen maavorm ookeani all."}],"options":[{"label":"Kanjon","isCorrect":false},{"label":"Veealune vulkaan","isCorrect":true},{"label":"Kraav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen grupp pisikesi mereolendeid, kes pimedas helendavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma tekitan bioluminestsentsi."},{"text":"M√µne n√§gemiseks on vaja mikroskoopi."},{"text":"Ma v√µin √∂√∂sel ookeani helendama panna."}],"options":[{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Kelp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur ava merep√µhjas maa sees, mis vabastab soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin toetada elu ka pimedates s√ºgavustes."},{"text":"Vabastan soojendatud vee ookeani."},{"text":"Ô∏è Mind leidub tihti vulkaaniliselt aktiivsete paikade l√§hedal."}],"options":[{"label":"Kuuma vedru","isCorrect":false},{"label":"Geisriks","isCorrect":false},{"label":"H√ºdrotermiline vent","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen Atlandi ookeanis v√µimas vool, mis toob sooja vett Euroopa poole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µjutan L√§√§ne-Euroopa kliimat."},{"text":"Ô∏è Olen nagu j√µgi ookeanis."},{"text":"Ô∏è Aitan talvi mahedana hoida."}],"options":[{"label":"P√§rsia lahe oja","isCorrect":true},{"label":"Labradori hoovus","isCorrect":false},{"label":"Antarktika tsirkumpolaarvool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen m√µ√µtmas, kui palju on ookeanivees soola. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liiga suur osa minust v√µib m√µnele mereolendile halb olla."},{"text":"Olen m√µnes ookeanis k√µrgem kui teises."},{"text":"Ô∏è Mind m√µ√µdetakse sageli osade kaupa tuhande kohta."}],"options":[{"label":"Temperatuur","isCorrect":false},{"label":"Soolasus","isCorrect":true},{"label":"Tihedus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}